人在沖繩，打風可以做啲咩？

而家係酒店，好悶。

j

屌風眼

玩風力發電既電動飛機杯

去搵其他房既人扑野